真心問，太監如何小便

如題 求解答

好似係切春袋唔係jer

太監係切春袋唔係切條鳩OK?

玉莖重生

鵝毛

好似會插條野喺傷口度
之前有post講過
基本上都係滴出嚟

屌你老味睇兩段 已經痛撚到想死

on9 去到後期先有切春袋

但係傷口埋口。點有個洞出尿

有冇睇鹿鼎記，用羽毛條管插JJ囉